處女港女vs非處日女

你哋點揀？
處女港女
非處日女

睇樣同身材 之後
我無野講

唔識日文

非處啦
有經驗比較識玩

邊個善解人意溫柔就選邊個

why not bath

揀個可以一齊食催淚彈嘅港女

睇感覺...依家要我簡的話 我實簡日女

識發夢港女世界第一

巴打你重發緊夢

呢個真

緊係真港女啦

一面倒

波大個個

我冇野講

最後咪又係睇樣

今時今日，港女絕對加分！

性格重要過樣喎

好難簡
係其他因素一樣之下
對唔住
我會簡港女

當然
日女身材好啲既話 就一定係日

啱

法國大部分夢遊港女都好撚靚

點都係覺得港女先岩我

港女no.1唔洗諗

最緊要都係處
接受唔到比其他男人掂過

想隆胸

未必係no.1，但勝在同聲同氣

就咁好難講。

大家都話啲J圖影唔到樣J唔過啦。

處女又肥又樣衰你要？

非處港女

Why

出過嚟發夢嘅全部都值得娶返屋企

食完港處，再食日妹

assume一樣啦
唔係點公平比較？

冇圖你話三上悠亞都得嫁啦

沖個涼冷靜d先諗

過左6月處唔處都會揀港女

港女啦 屌打

Why not both?

隨緣隨心隨性格
國籍無定性

屌非處不如屌二手杯

睇樣睇身材

90 00後真係慘
由幾年前一齊食m記變到食催淚彈
過多幾年唔知會一齊食咩呢

一齊食民主選票
大家要有信心

發夢港女

唔好再講

我係勇武
我要有一個和理非港女
一攻一防 不撤不散

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

邊個出過去發夢/敢出去發夢就邊個

揀港女可以一齊食催淚彈

咁緊係處好過唔係。

6月9號之後
黃絲港女>世界女

如果喺以前
正負評數量應該調轉

港女＞＞all

港女世界第一！

處女做老婆是常識吧

日女做sp

識發夢真係加好多分

經過6月之後仲貶低港女嘅人，我屌晒佢地老母

處女港女通常樣都唔靚🙂

叫雞不如屌二手杯？

屌⋯⋯呢句好到肉

日本同香港嘅生活模式好大分別架喎，架妹又要睇你喺關東定關西地區性格又超大分別，個人認為如果 非處架妹喺關西人就更勝一籌

6.9前架妹
6.9後真。港女 處唔處都罷

你揀閪定揀人

港女

會同你一齊發夢嘅港女

你直接開po 港女vs日女 答案都係港女

港女太有雷氣, 做朋友一流
做性伴都係一流

做人世就

Why not .....

識發夢既港女
支持本土土炮

認真咁講
處先易派 未玩過

日女for sure 有得移民日本

港女>all

港女世界第一

反送中港女

非處港女 > 處女日女

利申識日文

打卡港女定抗爭港女先

有發過夢既港女

揀 處女港女
不過要振夫綱調教佢成為賢妻良母做家務識住飯

真係有實例先講,係有唔少o靚妹出黎,但都仲有大把活係平行時空既港女

處女港女根本就稀有生物
一定要呢個啦

錯手負皮啊對唔住

港女number 1

大和解

發夢港女世界第一

Ching食開幾手貨?

港女一定

撐克警嘅靚女同會發夢嘅豬排
我會選擇豬排

清楚兩者分別當然 0 至 n 都食過

贏女架妹

世紀大和解！

我愛港女

原先會揀架妹，不過最近發夢d港女又有愛心又靚女所以轉揀港女

啦
如果日本女仔又肯一齊發夢都有得諗嘅

性格呢？差唔多就當然講返港女啦，同聲同氣